睇社區討論睇到喊左

好眼淺
不過聽得出 香港人真慘好辛苦